食環署外判清潔工的悲涼

本人是離職食環署外判蟲治清潔工人……

唉！政府啲外判工已經好L刻薄啦，還有嗰班科文更仆街，以權謀私收規外，更加用權力欺壓自己下屬。

事缘最近從中西區舊同事口中得知，灣仔惡霸陳氏三兄弟，其三兄弟不嬲係灣仔横行霸道。而今次主角係兄弟中嘅三陪，佢為人不知所謂，係今年年初見一替位女工樣貌娟好，即時起痰兼調換原本的女工走，繼而安排此娟好的女工在他的隊伍工作。

就此三陪不斷向女工獻殷勤及不時抽人水，但女工對他的行為極為厭惡，已經處處迴避。三陪也不斷將車隊中原來的員工調走，用散工代替，以孤立此女工而方便他的淫行……

乜而家嘅香港墮落到如此地步，真係無眼睇……

1

蟲仔 做緊立高？

講翻先 我已經沒做 同埋篇文唔係我寫
有以前同事叫我post上泥 我先post

莊x

打算做翻滅蟲 不過外判就不了

做過外判公司投標
下底班人就算換公司都係同一班人

你唔做實有第二個做

係上面班人唔同
下面咪同堆人

lm

我明白個判頭係好撚仆街, 係一條友仆街同"而家嘅香港墮落到如此地步"到底有咩關係

因為每日150人

只要有十份一人肯去做，每日已有15新blood供應，所以永遠不愁請不到人（做得耐唔耐就冇人care)

圖?

其實我諗好多人冇得簡
可能人地有屋企人要養，要租屋或者其他原因
加上會有年齡歧視年紀大冇人請
除非全家走去自殺否則我諗呢d人都會迫住返工

50路up

我係唔知做咩好hea做一排 而家hea夠了

其實沒